突然間入唔到Google Account?

有冇巴打都入唔到google account?

睇睇下drive，話冇網絡連線...

轉左個網絡再登入，
話無呢個帳號...

登入左幾個帳號都話無...

用埋屋企人嘅電話登入都話無...

趕住交功課然後啲功課喺哂drive入面

一樣,入唔到google email

應該成個google要用Account嘅野都用唔到

same here 我以為整係我account有事

全世界都用唔到 twitter都好多人講緊

以後自己acc俾人del左 嚇到賴尿

Ok now